const preguntasData = [
    {
        pregunta: '¿Cómo puede conocer su fecha de corte y validar su plan contratado?',
        respuesta: 'Para verificar tu fecha de corte y validar el plan que tiene contratado, puede hacerlo de las siguientesmaneras:\n \n • Accediendo al portal del cliente a través de https://g user.gnetworkve.com/ \n \n • Contactando a través de WhatsApp al número 0412-4630302. \n\n• Llamando a nuestro Call-Center al 0212-7714341'
    },
    {
        pregunta: '¿Cuáles son los métodos disponibles para pagar su factura?',
        respuesta: `Para pagar su factura, puede utilizar los siguientes métodos de pago:
        \n•Pago móvil.
        \n•Transferencias.
        \n•Zelle.
        \n•Punto de ventas.
        \n•Efectivo en divisas y bolívares.`
    },
    {
        pregunta: `¿Cómo puede registrar sus pagos desde casa?`,
        respuesta: `\n•Contacte a nuestro agente de atención virtual G-Net a través de WhatsApp al 0412-4630278. Ella le indicará amablemente los pasos a seguir para validar su pago.
        \n•Acceda al enlace de nuestro portal cliente https://g-user.gnetworkve.com/`,
    },
    {
        pregunta: `¿Cómo puede informarme sobre las promociones actuales?`,
        respuesta: `Para obtener más detalles sobre las promociones vigentes, puede visitar y seguirnos nuestra cuenta de Instagram @gnetworkve o contactarnos a través de nuestro número de WhatsApp de atención al cliente: 0412-4630302.`
    },
    {
        pregunta: `¿Cómo descargar GTV?`,
        respuesta: `La aplicación GTV se descarga a través de la tienda de aplicaciones del sistema operativo de tu dispositivo. Para esto, sigue estos pasos según tu dispositivo:

Android: Ve a Google Play Store y busca "g-tv". Luego, selecciona la aplicación y pulsa "Instalar".

iOS: Ve a la App Store y busca "GTV". Luego, selecciona la aplicación y pulsa "Obtener".

Otros dispositivos: La aplicación GTV también está disponible en otras tiendas de aplicaciones según el sistema operativo de tu dispositivo (Roku, Amazon, etc). Busca "GTV" o "GTVplus" en la tienda de aplicaciones correspondiente y sigue el proceso de descarga e instalación.`
    },
    {
        pregunta: `¿Cómo observar mi usuario y contraseña de G-TV?`,
        respuesta: `Para ver tu usuario y contraseña de G-TV, sigue estos pasos:
        \n•Accede al portal de clientes desde este enlace: https://g-user.gnetworkve.com/.
        \n•Inicia sesión con tu usuario y clave.
        \n•Ve al contrato del servicio de IPTV. Allí podrás ver tu usuario y clave para el servicio de televisión G-TV`
    },
    {
        pregunta: `¿Cuántos canales y cuáles están incluidos en la grilla de TV?`,
        respuesta: `Actualmente G-TV incluye más de 140 canales. Para ver la lista completa de canales, te sugerimos descargar la grilla a través de este enlace.`
    },
    {
        pregunta: `¿Puedo disfrutar del servicio de TV de G-Network en este momento?`,
        respuesta: `Si, puede disfrutar del servicio de TV de G-Network (G-TV) siempre y cuando esté conectado a la red de G-network.`
    },
    {
        pregunta: `¿Cómo cambiar la clave de la red WIFI?`,
        respuesta: `Para modificar la contraseña y el nombre de su red Wi-Fi, debe ingresar al dispositivo que gestiona su red Wi-Fi.
\nSi el equipo que administra su red Wi-Fi es una ONU de G-Network, le ofrecemos manuales paso a paso
\nPara realizar esta modificación. Usted puede encontrar estos manuales en el siguiente enlace.`
    },
    {
        pregunta: `¿Cómo ver el número de dispositivos en mi red Wi-Fi?`,
        respuesta: `Para consultar el número de dispositivos conectados a su red Wi-Fi, acceda a su dispositivo
\nadministrador de red Wi-Fi.
\nSi el equipo que administra su red Wi-Fi es una ONU de G-Network, le ofrecemos manuales paso a paso para realizar esta verificación.
\nUsted puede encontrar estos manuales en el siguiente enlace.`
    },
    {
        pregunta: `¿Como bloquear dispositivos de una red WIFI?`,
        respuesta: `Para bloquear dispositivos en su red . Wi-Fi, es necesario acceder al dispositivo que administra la red.
\nSi el equipo que administra su red Wi-Fi es una ONU de G-Network, le ofrecemos manuales paso a paso para realizar esta configuración.
\nUsted puede encontrar estos manuales en el siguiente enlace.`
    },
    {
        pregunta: `¿Cómo realizar una prueba de velocidad?`,
        respuesta: `Para medir la velocidad de su conexión Wi-Fi, puede seguir estos pasos:
\n1. Abra un navegador web en su dispositivo (por ejemplo, una computadora, tableta o teléfono) que esté conectado a su red Wi-Fi o cableada.
\n2. En la barra de direcciones del navegador, escriba "www.nperf.com" y presione "Enter".                           Será redirigido al sitio web de una herramienta de prueba de velocidad.
\n3. Una vez en el sitio web de la prueba de velocidad, haga clic en el botón "Iniciar prueba". Esto iniciará la prueba de velocidad y medirá la velocidad de su conexión.
\n4. Espere unos segundos mientras la prueba se ejecuta. Verá dos resultados clave: la velocidad de
\n5. descarga (que muestra cuántos datos puede recibir su dispositivo desde Internet) y la velocidad de carga (que muestra cuántos datos puede enviar su dispositivo a Internet).
\n6. Los resultados de la prueba se mostrarán en megabits por segundo (Mbps). Estos valores indican la velocidad de su conexión Wi-Fi.`
    },
    {
        pregunta: `¿Qué es la política de uso justo?`,
        respuesta: `La Política de Uso Justo (PUJ) establece los términos y condiciones que rigen el uso de los servicios de internet de nuestra empresa.
\nEsta política tiene como objetivo garantizar la mejor experiencia de navegación para todos nuestros clientes, evitando un uso abusivo de los recursos compartidos de la red.
\nPuede leer a detalle esta política en nuestro portal web a través del siguiente enlace.`
    },
    {
        pregunta: `¿Cuál es el tiempo de atención a fallas?`,
        respuesta: `Puede encontrar esta información detallada en nuestro Acuerdo de Nivel de Servicio (SLA), donde se especifican los tiempos de respuesta para diferentes tipos de clientes y fallas.
\nPara acceder a nuestro SLA, le invitamos a hacerlo a través del siguiente enlace.`
    },

]

export default preguntasData;